(FC) 馬鞍山被火燒藍絲有錢收

香港一名李姓男子日前因政治意見不同遭到黑衣人澆淋液體並縱火，這名「火人」目前仍未脫離險境，家中頓失經濟支柱。香港建制派已籌募港幣數十萬元，盼協助一家度過難關。

星島日報報導，「火人」是在馬鞍山被縱火、導致4成皮膚燒傷的57歲李姓男傷者。消息人士表示，李男昨天仍然昏迷並在加護病房觀察，沒有進行植皮手術，目前會避免傷者出現脫水情況。

前天探望「火人」家屬的民建聯立法會議員葛珮帆表示，傷者一家因事件頓失經濟支柱，傷者妻子對未來尤其醫療費感到迷惘和徬徨，守護香港大聯盟已籌款數十萬協助他們度過難關。

葛珮帆表示，李姓男子住在馬鞍山鄉郊的古老石屋，居住環境普通，平時在工地打零工，負責駕駛機械，而他的妻子曾任職保全，子女已工作。

葛珮帆感嘆，不工作就沒飯吃，李家頓失經濟支柱。即使李男能過了這一關，相信康復期漫長，李妻在事件發生後情緒不穩，更因擔心而難以入睡，對未來感到迷惘，尤其對醫療費感到徬徨。

她表示，由全國政協副主席、前特首梁振英創辦的「八○三基金」祭出30萬元緝兇，守護香港大聯盟也已經籌款幫助李男一家人。

11日上午，李男在馬鞍山廣場附近天橋指著在場人士大罵。有黑衣人隨後對李男淋潑疑似易燃液體及點火，他變成「火人」，全身即時陷入火海，他向後跑脫下上衣，火勢熄滅後坐在地上等待救援。

吹大d 2級燒傷已經危殆

之前隻聖水狗仲嚴重過佢啦 變晒白色+神經壞死

唔知Condom仔見到有咩反應
又比人燒又比人扔屎/尿/磚又要企出嚟日曬雨淋都無人理，做藍絲受少少就咁多人比錢佢

如果燒多幾件 班保皇黨會唔會唔夠錢洗

比人捉鬼/私了嗰d 便衣狗都無錢收真condom

dc9又50萬
叔一燒又30萬
馬蹄露玩下茄汁都紅爆微博出大陸job 出到腳軟

呢啲爛命卒文革賤種手足真係要小心

收美國錢扮比火燒

又同羅范做過愛

食兩邊茶飯

利伸佢係我朋友個仔, 已fc

得幾十萬，蛇頭食水咁深
揸車撞人50萬又唔洗受傷
陰公豬

真係好
燒一燒又有錢收
姑媽叔父成日自己賺 又買大灣區樓

屌你平時煮飯攞住個煲耐啲起一起水泡都叫二級燒傷啦
男人老狗喺度扮死狗叫生叫死咁

OT錢包埋

呢個真係有錢收啦

原來藍絲真係有錢收

要ot幾多個月先有50萬日日出嚟ot，要擔心部水炮車......

掉支那旗落海有100萬
你班藍屍條命平過塊爛鳩布3倍幾
火燒都係得得30萬

奶鏡頭1萬
被神獸 10萬
做火人 20萬
做天使幫啊蛇含撚5萬

本來都覺得過過地火，屌你老母建制派都唔撚知係咪想害鳩佢，定係點講撚明比錢佢！
我屌你老母！真心一支唔夠！倒夠一桶啦！

On9 佢老婆做過保安 仔女又出左黎做野
邊撚度係經濟支柱根本冇人等佢養

臥底便衣入唔到大學，派五毛大力屌把關守門既手足

葛珮帆表示，李姓男子住在馬鞍山鄉郊的古老石屋，居住環境普通，平時在工地打零工，負責駕駛機械，而他的妻子曾任職保全，子女已工作。

葛珮帆感嘆，不工作就沒飯吃，李家頓失經濟支柱。即

子女出黎做埋野都係經濟支柱？

push

尤其對醫療費感到徬徨
但政府醫院$100日喎